PSYCHO-PASS第三季真係搞到我一舊雲

第一集就出新勢力，成個幕後大佬咁唔講以為前兩季有出現過，點知完全係冇伏筆咁彈出嚟

雙主角成對Gay shit咁完全頂唔順，Gay得嚟原來係有老婆嘅屌你個嘴

由對抗體制變咗保護體制戇鳩= =

開始爛

冇常守朱已經冇乜心機睇
大結局？欲知後事如何請看下年套劇場版

睇頭兩段以為講緊龍珠布歐篇

睇完第一集既頭半已經覺得唔掂，勉強捱完一集，棄番。

如果唔知咩原因而令到套野忽然變神作，記得通知一聲。

16集長度嘅劇場版預告，真係大成本

睇完第一集當佢起個伏筆
點知過兩集條友識神打上身
諗住有d睇頭
睇埋四五集發覺成個故事唔知想點咁撚樣

仆街 第三季真係搞臭成套系列

靠超能力破案

第一季係幾好睇嘅
第二季眼高手低就跌返落嚟

第二季係狗尾續貂，但都還算收貨。
第三季睇左一陣就覺得，個編劇係想一次過玩死晒成個架構。

第二季畫面水準下降哂
個反派設定都唔錯 點知到到尾話佢只係想比個系統認到佢

畫面差都還可以接受，故事唔得係死罪…

S1/S2 有 虛淵玄 做劇本
S3 係冇 虛淵玄 份

所以你會見到男主有超能力
完全另一套野,掛住個名就話PSYCHO-PASS

彌生 明明係執行官,S3 同你講色相成功矯正唔洗再做執行官
完全無視執行官係潛在犯先做得

第二季已經冇咗虛淵玄啦喎

第二季無，但都叫做跟番個設定，今季真係

有啲野真係見好就收
好似A/Z 同孤兒仔咁

悶都算
要睇成40分鐘先攞命

第二季佢逼希貝兒系統自我審查哩個概念幾好,
第一季個局長親自殺死知道密密個執行官就已經違背左個理念。

來到第三季,睇完八集都係唔知個彩虹橋做乜鳩

但以前無執行官好番色相者
咁岩彌生奇跡地好番
都唔係唔太合理嘅

如果我無記錯

色相 個玩法係咁

個色相系數去到潛在犯，你係會被強制送入隔離設施，然後好番你會出番黎，唔好就會終生監禁

執行官
除左少數監視官降職做，其餘大部分都係潛在犯做

重點就係 彌生 係因為入左隔離設施果段時間，俾西比拉發現佢啱做執行官，跟住俾狡嚙 氹 彌生 做執行官可以即刻出院，到最後彌生就做左執行官

姐係彌生生未好番就出院
s3你同人講做執行官可以做到好番，咁唔洗隔離設施啦 潛在犯 就唔會生活得咁慘啦

所以先叫佢做奇蹟的女刑警

對比其他嘢 呢個合理好多嘅
特別係街頭可以 scan到PSYCHO PASS
咁勁process power 就唔會有s2 果件事喇

好似頂到第4集已經支持唔到，角色劇情劇本都冇乜吸引力

根本就仲有好多野可以講，
係要寫個咁既劇本出黎搞死套野。

希望係之後既劇場版可以一發逆轉…不過睇黎無乜可能。

真係...3套既共通點....但A/Z 同孤兒仔已經冇得番轉頭...
psycho pass 仲有機會架...的起心肝寫番好佢...
反正第三季唔係朱朱同慎也佢地擔正...
第四季寫留好佢我地隻眼開隻眼閉當第三季係外傳黑歷史...